有狗車違泊被鎖

真機場手足

等陣揸槍指住實q個頭開鎖

求問：車頭攝住張乜嘢紙？係咪罰款通知書？

有咁大張?

九成告返食Q形事毀壞政府財物

鎖曬成個機場d車

等睇警犬玩到保安被炒

警曱入廁所搵保安模擬圖

起到個司機

隻手摸過晒廁所門抺落自己個咀, 好唔合衛生

保安等炒

唔緊要啦
佢地平時d狗糧都係放係地下食

飲緊湯咋佢
真係以為自己著起套衫就係警察咩

係軍政府

照鎖！黑狗大撚哂？

鎖佢老味